一字眉既巴絲你地點修眉？

由細到大都係用電鬚刨一野隊落眉心剷平啲雜毛，再用鼻毛剪修返對稱兩邊，但係兩日唔剃既話中間啲毛又會好似鐵線咁生返出嚟

戴眼鏡